不封關？入境處料初四45萬人從陸路湧港

今 年 農 曆 新 年 假 期 期 間 （ 即 一 月 二 十 四 日 至 三 十 日 ） ， 入 境 事 務 處 （ 入 境 處 ） 預 計 約 有 594 萬 人 次 （ 包 括 香 港 居 民 及 訪 客 ） 經 各 海 、 陸 、 空 管 制 站 進 出 香 港 。 當 中 約 百 分 之 七 十 四 的 旅 客 ， 即 約 442 萬 人 次 ， 會 經 各 陸 路 邊 境 管 制 站 進 出 香 港 。 預 計 一 月 二 十 六 日 （ 星 期 日 ） 及 一 月 二 十 八 日 （ 星 期 二 ） 分 別 為 陸 路 出 境 及 入 境 較 為 繁 忙 的 日 子 ， 人 次 則 約 為 367 000 及 451 000 。

陸路=全部中國關

農曆新年後有排爆

未到高峰期

來了 他們來了

死硬

玩撚完
過左紅假之後真係唔駛出街

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

cso?

仆街了

Dklm

完

一變四 四變十二 來到這禮拜 更加諷刺
何以 病變了你的 16號毒人

勿做freerider
幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

推到藍絲都話要封關

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

唔洗有隱形病人啦直頭明刀明槍一車車咁落嚟

社區爆發is coming to town

各位巴打入定貨
放完假返到嚟應該好多C9搶物資

pish

新移民過完年要返黎，g

安已不

同港蝗搶物資

底褲就黃

Rebuttal to the 01 article which claimed Prof. KY Yuen refused closing borders as an option:

KY Yuen specified border control in his lancet paper and he knows well the symptoms may not include fever. By logic he should know closing the borders completely (not just towards mainlanders) is the best way to go. If he still publicly reject closer borders, he is the one who made political decision, not PL Ho.

入境前線應該會全線奶野，到時佢哋就會明白沉默的代價

唉，diu

Push

要罷工，醫護前線要死緊！

真係那野都係香港人自己攞嚟，明明罷工就可以
乜都唔做仲話想迫政府封關
我準備好同大家一齊比支那害撚死

同意，其實好撚大鑊
香港人好少面對災難，政府將政治凌駕一切，難聽啲講大家都係等死。惟有希望自己人唔好中招。

最後機會

勇武幾時出場？
喪屍抵港

祝藍既前線早曰含家產

屌，仆街了

Agger，可惜大多數人唔見棺材唔流眼淚

但係呢
又唔可以唔俾有香港身分證嘅人由大陸返嚟嘅

初四之後 睇下香港點爆法

海洋公園 同廸士尼 被迫自行封關

愛滋藥醫治新型肺炎？

「可防可控」的北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發，患上了新型肺炎之後，病情開始穩定。他向傳媒透露，服用抗愛滋藥（lopinavir / ritonavir）是他痊癒的其中之一個原因。

網上有人說他散播謠言，也有人嘲笑他像神農氏嘗百草。有人懷疑他本身可能感染愛滋病，才會想到嘗試這些新藥。也有人誇獎他對抗疫醫療的貢獻。

事實上，這種藥早已在2003年非典型肺炎（SARS）之時，已經有人研究這藥在非典型他在醫治非典型肺炎的功效。

抗愛滋藥（lopinavir / ritonavir）本來是針刺意外後的預防藥物。Lopinavir是一種蛋白酶抑制劑（Protease inhibitor），可以使病毒顆粒無法成熟，抑制病毒的複製。而Ritonavir則是用來減低分解Lopinavir的速度。

2003年，以陳建生醫生為首的香港研究團隊，在四間提供急症服務的地區醫院進行研究。研究之中招攬了75名非典型肺炎的研究對象。他們除了接受醫院管理局的標準治療方案之外，治療藥物之中還加上了抗愛滋藥（lopinavir / ritonavir）。他們的治療結果會跟衹是接受標準治療方案的病人進行比較實驗。結果顯示，加入抗愛滋病藥為首要療法的病人，總死亡率及插管比率比接受標準療法的病人為低，使用類固醇的比率和平均劑量亦較低。

在差不多的時間，以朱頌明醫生為首的香港大學/基督教聯合醫院研究團隊，也進行了相類似的研究。研究結果顯示，接受標準治療方案加上抗愛滋病藥物的病人，出現急性呼吸壓迫症候群（ARDS）及死亡的比率，遠遠低於衹是接受標準治療方案的病人。統計數據還顯示，即使去除了年齡和乙型肝炎帶菌這兩個有機會影響結果的因素，使用抗愛滋病藥物還是有效減少死亡的機會。

這兩個研究非常重要。研究結果似乎顯示，在標準治療方案加入抗愛滋病藥物，作為治療非典型肺炎的首要療法，可以改善臨床結果。新型肺炎和2003年的非典型肺炎，根據現行的基因數據，也是屬於同種的冠狀病毒。使用過往治療非典型肺炎的研究成果，去解決現在新型肺炎的難題，也是一種方法。

但研究卻有其不足之處。就是因為時間環境條件所限，不能夠使用抽樣雙盲安慰劑對照劑實驗（Double blinded RCT），使治療結果有機會受到影響。遠在北京「可防可控」的王同事，在隔離完畢後，也可以嘗試從這個方向著手，造福社會。

支那 win

勇武出場做咩？

強制隔離14日

今次死撚硬

係關口用重機掃射班仆街得唔得

好似放成班喪屍黎香港咁

入境藍絲快D死

係咪真係停咗？
見now news 有
Apple 又唔覺有

難民潮

點解香港唔同深圳協議
禁發燒出境？
深圳發燒都照放落嚟

澳門同珠海聯防

睇到自己人唔好中招呢到好sad
屋企人仲未意識到事情有幾嚴重
叫佢哋出街戴口罩好似要佢死咁
佢哋係咁話要中嘅點都會中 戴口罩都無用 講多幾句又嘈
咁落去遲早閻家產

好似班喪屍

到佢地死晒就會封關

依家開始我唔撚會出街

我們是黨的奴隸

喪屍來襲
打機都見唔到有政府咁大愛，話要俾佢地入黎醫病

假期尾聲既回港港人黎
唔比佢地入? 學河南?

冚港產

玩撚完

廣東封城，香港吾洗封啦，林鄭又做左野

行動升級!!!

真的大煲

高鐵呢
航班呢

它

自己罷工啦，靠人無用，救到自己算好

WHAT WILL IT TAKE TO SAVE WHAT REMAINS?

They are coming!

屍殺東鐵

push

初四返黎既應大部分都係香港人過年返大陸果班

所以就算e幾日封關唔比大陸人入境佢地都照入到

所以自求多福

齊攬炒

廣東邊有可能得94例 咁多武漢人落來..

又有高鐵周街播毒

一定會仲有隱性病人通街走

自我隔離兩個禮拜啦

封關未

DLLM

過完年四散先精彩
支共你玩撚完

咩教會

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

好呀 唔好封囉
一齊攬炒
支持真攬炒 唔推到最黑暗係無辦法推返極權
手足們要保重健康 同極權港共鬥長命
希望高官全家染絕症無得醫

肺炎令不少藍絲知道自已痴心錯付

咩戲

入境處前線啲痰好黃

今日唔封關，以後唔需要封，香港變成第二個武漢

等我睇過
哦 原來係偽黃

今日入

我知道你邊間教會架.jpg

cls
一日有四十萬支那人
來港

香港玩撚完

班陷家鏟有事就黎香港搵黃屍求救

死撚硬

就算唔係遊客 都大撚班 藍屍返完大陸玩

之後返黎

返緊嚟喇，成個廣東省高速，車站……等周圍都設檢疫站，重唔早D返香港咩！

神改圖

上來講不如大家一齊出動
自行封關啦

唔好返嚟

事實係黃
唔使轉移視線

屍殺列車

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

咪撚俾班撚樣返黎啦屌

呢啲圖 計返年份出個時真係都十幾年前 都係00s

個 D 返香港嘅人，你唔畀佢入啊？

初四要勁過 612

攬炒啦。

預測：淪陷，自求多福

衛生署

先去麥理浩住二星期，再唔係，開埋海洋公園，迪士尼

睇證果班仆硬街啦

呢個先真正大撚鑊

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

想攬炒，大陸真係想同你攬炒

扑街啦好不安

唔封關預撚左嫁啦
大把冇衞生既支那種周圍播毒
確診數唔爆升冇人信啦

G9G

玩完

買定午餐肉對了

搵人收留？

一齊死

小弟係唔會行出屋企半步既

Zombie win

應該要

我聽老豆講有班支那親戚最少15個初5會黎港 我屌哂佢地老母

爽死了……爽死了

緊急法 是個笑話

支持中出香港，等左依日好耐。

係FB叫下春真係好有用 林鄭一定會睇

入撚咗啦 確診者女兒已回港

幫佢封關

你覺得前線話到事俾唔俾人入關?

屌 要清算！

到時香港真係淪陷了

已經太遲
等變疫埠

真，洗鬼人手黃咩
行e道入都得
張身份証乜水都有啦

返港香港人都係

屌真係痴線

第2波黎

思想係黃 但係唔做野....正係好嬲好嬲好嬲 好！開工啦又

唔係呀 之前咪講話入境一齊罷
不過如果又話係跟Order 做而D借口 黑警都識講啦

蝗來了！！！病毒來了！

再計埋潛伏期, 口罩最少要戴到二月尾

上海 北京重要城市封哂 等d大陸狗入哂黎香港就會封
一切都係中央的計謀

靠個舔共政府，死晒都未反應呀。香港人自行去接管邊境關口啦

黑警又打人啊 好嬲
嬲完早d訓 聽日返工食黃店制裁黑警

即 約 442 萬 人 次

係45定442，差一個零啊師兄！

TO前線人員：歷史會證明你地既決定係正確。抗命啦

希望佢地可以嗑 唔好成日話跟Order 有邊個唔識講？ 如果香港大爆發 入境都無做野就一定要清算

換鎖唔畀屋企人返啦

仲有2月16
17號復課 個個老豆老母16號先返返黎

坐船黎都得

唉....

佢地入境即刻隔離14日

五萬都多過啲狗

真係比班買港賊累

班IA、SIA到時奶晒嘢都自己攞嚟。

唔好話多
幾萬條友點隔離得咁多..

呢個來源朱凱迪fb post
返大陸嘅香港人成廿萬
真係大陸嚟嘅旅客好似得幾萬
幾多新香港人、大中華膠，封關除咗唔俾人嚟
重要唔俾呢啲「香港人」返去

入境處職員每人配給兩枝AK-4

快手封鎖你屋企

真攬炒

明知呢排多病菌仲要死上支那既支那種，咪撚落返嚟香港傳染人啦

巴打多啲係屋企咳

仲係關口番工既累埋屋企人呀

紀律部隊前線好黃

所以佢地死左我都唔會覺得佢地慘
一切都係自己攞黎

They are billions

藍絲前線好黃

正解，幾千人已經政府冇能力隔

幾萬至幾十萬，唔使諗

正呀喂

唔使返工啦

港人自救

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

入境 海關 航空業罷工！
癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=

覺得可行既幫幫手推上去

唔好傻啦 到底邊個有權land 阿
射波比DH 就以為無事？
要做野果時又做，幫香港把關？咪撚玩啦

篤痰黃到綠

好似睇住自己就嚟死咁。。。

香港淪陷啦

緊急眾籌問美國買100枝點50機槍要

冚港慘

國際戰線：求國際封鎖香港

一係就動用緊急法，直頭唔比佢地入境，包括旅客及香港永久居民。 佢地返得支那就要自己承擔番個風險，唔應該要全部香港人受晒。

唔可以用緊急法 先例一開 今日你支持佢緊急法封關 聽日佢就緊急法打壓佢 仲要多謝你之前撐佢

入境前線好黃㗎